行山銀行苦主區

各位幾錢有貨
今日直插冇水花
大家有咩感受

苦乜撚野 人地大貓就係苦啦

有無人現價入

想溝但又驚驚豬

162 155 大貨

156 入

157入左，諗緊溝唔溝好

好抵買

溝唔溝好
我呢啲死傻散

入左1手

唔睇好

加大月供金額，佢跌愈多我就買愈多

岩既

想入 仲諗緊

me too

大戶

溝淡定等待回升？

有碎股買左幾耐

後悔$17x無放 放咗就可以反手依加買返

睇定少少好，溝少少無所謂。個市熊味濃。又算佢唔急跌陰跌少少，大藍籌買左又唔會蝕放，到時搞到自已無子彈仲似赤。

要升又唔會一野升幾十蚊，睇定d穩陣，又唔係股神下下買到最底位咩

睇吓啲mt 咩質素先啦

行緊落山啦，就快到終點啦

恆 . 初跌

100 蚊可買一注